有無人12月31號係完全無人約無party無人陪

呢啲大時大節好想搵人一齊過 打開個電話 搵一搵有無人可以約
諗嚟諗去都搵唔到
有幾個毒撚fd嘅 但佢地：出面太多人好逼 不了

點解呢啲大時大節無集會遊行 ？
點解唔俾一個機會我呢啲毒撚搵個藉口出街？
點解啊！！？

好孤獨啊

陪我拖手仔

出尖沙咀 最後8秒

好怕去人多嘅地方，所以習慣大時大節留係屋企，靜靜地咪幾好

原來有活動
睇唔到呢張文宣
好啦 聽日終於有野做可以出去

唔好喊 我陪你

聽日見呀巴打

女人就係雞

Hi

剛剛分手

日日都冇

我🤧

我
所以我會去太子站

你行出街大把人陪你shopping啦

慶祝??
良心過不了!!

打算訓住倒數

我

我唔 準備一個人睇戲 戲飛都買埋

習慣一人倒數ok?
今年倒數有新叫法呀大家

Hello

被選中細路

要做功課

You girl wo